覺唔覺得當年進擊的巨人會heat得起係因為呢一張圖！？

完全唔關事

點會唔關事，你再諗真啲

解釋

同當時熱播緊嘅刀劍神域主角銅人掛勾
亦因爲咁，將呢部動畫新番嘅關注度提升

關乜事

當年我都係因為佢紅先睇

大佬呀, 一集出十個新人, 一野死8個, 名我都未記到就死左
但係佢又不停提D名, 我諗極都唔知佢講緊乜水

D人又樣衰, 成日好似死老豆咁 頭上面永遠有三條黑線好似香咁插係到
都唔知佢做乜撚野

明明係主角死老母

垃圾刀劍同巨人比，當年巨人個勢勁好多喎，去動漫展，幾乎去到邊都有週邊，幾多人著件外套出街

垃圾同垃圾比有咩問題

樓主應該係刀劍FANS, 格硬拉關係

咪臭係

你邊個位見到我係同緊兩套嘢比較？
新番次序嘅關係，你就變咗比較

小說都未睇過，就話我刀劍fans

智障都睇巨人
睇多o拉a夢算啦

係得呢度先會逢紅必反話套野垃圾
不過都無咩所謂 反正班友係老番撚
佳作劣作都唔會比錢睇

當年係因為個題材

睇刀劍睇到傻左

On9

天線得得b岩佢睇多d

關咩事

主題曲係有關係

主題曲好引人入勝

同意樣衰 講緊調查兵團都走晒樣
唔係話啲巨人
睇左幾集之後跳住睇
都頂唔順

講到好似真係好睇咁

乜鳩都係神作
係你班人逢紅必反

當年睇動畫覺得個世界觀幾正
一班人類只係生存係牆入面，對外面既野一無所知
然後立體機動裝置既設計都好正
跟住第5集主角突然間要死，估佢唔到
仲有好多野都好吸引
其實當年heat得起都係自由呢個話題

無論設定幾好 plot唔好睇就唔好睇

第一季中段開始拖戲
依家第二季又係咁 最新果集都唔知睇左d乜

一去到文戲就比人話拖

最記得當年d人係咁話作者有政治隱喻
係有深度大作
但作者明明只係想作超人漫畫

巨人都拖 想知平時班友睇開咩

我覺得係因為出個陣撞正雙非，蝗禍依D社會問題

比少少野你諗下就話拖戲

成套野講巨人係會好失望 根本重點不在於巨人
d人以為巨人 打呀 殺呀 斬呀就以為故事好鍾意打黎打去 算柒數啦 呢d人睇野根本冇深度

一開始追連載好有神秘感

好多謎未解又研究下伏筆

睇人分析劇情寫到論文咁

話唔好睇既係咪剩係睇過動畫版

如果集集都打又話為打而打 龍門任佢擺

點膠唔鍾意/冇睇刀劍神域嘅人但係又鍾意巨人？
香港呢個咁撚細嘅地方，免費大台都播過巨人，但係刀劍神域，voice唔夠巨人大

難分真與假

腥爆氣流斬

未有動畫前漫畫已經好紅
動畫只係額外加成
口味既野每人唔同
無話一定要覺得好睇既

漫畫近幾期都d隱喻feel喎

明明關首歌事

我覺得動畫出完反而臭左添
所以話唔想套野太出名點會冇原因